［結局］請傾聽死者的聲音

又一故事完了

e個作者d故仔真係幾正

女主救左男主N次，真愛

幾鍾意人設 完左有D可惜

最後消失埋

個短髮妹 最後個作用係乜
睇唔明

想睇個外星人變身

追左咁多年咁就完左!?
係唔係比人腰斬....?

點解男女主唔係一齊

明明好好睇
點解完得咁突然

邊個短髮妹？係咁殺人嗰個？

係，最後個話都有出現

嗰個嘅定位咪係類似鐘意男主角嘅大反派

你哋唔覺男主最後好型架咩？

聖劍大和式結局
我們的戰鬥會不斷持續…

個作者真係由頭玩到落尾

海神其實係咪玩緊克蘇魯神話
作者開好左個頭又唔作埋佢

個作者鍾意b級片鍾意到連結局都係b級片風格

呢套漫畫真係幾正, 得閒都會翻煲下
可惜個結局太過突然

咁其實早川係俾邊個殺死？

俾邪神附身個條女係邊集出?

老師。頭幾話都有交待啦
最尾交待話 男主點都救唔到女主

係
因為男主角喺女主角死前見到啲異像
但係當時冇意識/冇去阻止
救唔到女主角
就自責話自己「殺」咗女主角

太突然
我覺得係爛尾
好多嘢都唔清唔楚

最尾男主角終於聽到女主角既聲音

希望單行本有番外啦……